對面而家玩溫和路線，我地都要小心行動

可能要轉型一齊打民意戰

推

快D俾文宣老解

堵路要民怨大爆發果下先用得

你地知香港人金魚記憶，再堵落去就大把開唔到工既會走出黎屌變民鬥民

而家可能要番番去定時集會各理shop咁

Be water

平日開花行動都可能要微調
而家對方想搶道德高地

係!佢哋開始學我哋 咩自發清路障
同我哋當初自發執垃圾一樣
想轉型打民意戰

係，我建議用返原本既行動模式先

推一推

推，民意係有用

其實真係要改變策略，唔好重蹈雨傘失敗的覆轍

共匪成日咁玩推

開始要爆推和理非活動
再睇反應如何

我係屬於沉默的大多數
我覺得果所謂自發清路障果d人真係好自私
知唔知幾百萬打工仔平時俾人壓迫得咁勁
係今個禮拜先可以有藉口罷工
平時你邊會夠膽同老細講話成個禮拜罷工唔返？
你想返工唔代表人人都想返工
唔好咁自私得唔得呀

一位沉默的香港人上

自發清洗受催淚彈影響地方
有無得諗？

我覺得, 如果對方溫和, 我地就用和理非大遊行, 如果對方打壓, 我地就用勇武抗擊. 點睇?

學毛澤東拉一派打一派 拉撐老解紅絲撐老解取替警犬

推一推對家溫和

所以要搞番和理活動

Push

溫和我地就和理非

同意

要思考下對家個態度
要諗下點應對

對家玩溫和 我地轉返做和理非大遊行

民意戰要push番之前d強姦案,死人案,仲有狗既其他罪行,tg既遺害

拉
你要搞溫和路線拎民意就自己做 路就一定要繼續塞 咪撚再亂吹風 各有各做

Push 全民清潔

了解民意 請讓解放軍收拾香港黑警

兩件事冇關係
唔好二元對立

你港島可能堵緊路
九龍都可以同時圍爐
兩件事冇相沖

岩

冇錯，學天琦講，因時制宜

聽日有和理非活動

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

轉打法，爆哂所有隧收費設施，免費開通，等政府set rb。 我地再清佢RB。

會否停一星期，用區選，幫自己區助選，選完，再用民意，迫佢倉！
如果唔理，再動員

Am日日掉幾個人落樓叫溫和

和理非活動啊，聽日全世界同我出嚟啊，我地需要集氣

表面上

Ok 和理非進場

teoi

如果黎緊呢個星期
都係只重覆上個星期嘅活動
希望會有人睇到個問題喺邊

忽然間黎明行動搞手鑽咗入死胡同

原本其他唔同類型嘅活動無哂焦點
咁多日大家只係令香港人睇住自己返唔到工，多過聽人出黎強調五大訴求..

暴力場面有好多
但係帶唔到任何訊息出黎俾人睇

出文宣：

五個多月來，大家有目共睹，不是你執回磚頭回復平靜就是沒發生
大家受到的橡膠彈、胡椒彈、實彈、海綿彈皮肉之苦，同 催淚彈的化學毒性洗禮，不是你不說就一筆勾銷
我們要的是1997前的法治同制度，五個多月以來的警暴、被自殺、被強姦、被虐待、被性侵、被槍殺、被濫捕、被白衣人打、被撐警人士斬、同車輛撞斷雙腳而終身殘廢

這些事情，在CCTVB沒有報導 就不是沒有發生！

解放軍清rb, popo唔打人，明顯轉approach
我地就搞和理非遊行，俾對家知民意冇逆轉

推 Be water 要轉型

和理非

不如炒熱二噁英呢樣野

推，民陣可以出手了

等佢再高壓打擊和平示威，再升級

公子送頭

再推一推

其實而家我地既行動目的係同對方攞平衡

對方愈硬我地就愈勇武，對方愈溫和我地就愈和理非

唯獨底線係五大訴求，呢樣點都唔退

配合三隧免費開通丫。

push

對面想搶民意
我哋都要做d嘢

咁轉和理非
揮美國旗幫人權及民主法案集氣
班共狗實忍唔到

推阿

認同樓主
幫推有用post
打緊民意，區選都一定唔可以輸

幫自己推

溫和路線咪搞依樣，佢唔會敢溫和，佢溫唔溫和都係贏

［行動］和理非升級解困局

其實只係今次三罷逼咗啲所謂沉默大多數出黎

推密炒少少啦人

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

推密少少啦屌

以大量文宣吹雞發起十八區商場人權法集會
在針對紅色資本打擊
激死共狗

小心俾人話係泛民左膠

真 有

城大啱啱火魔，d藍絲痴曬線向前追打

孫子曰： 夫用兵之法，全國為上，破國次之；全軍為上，破軍次之；全旅為上，破旅次之；全卒為上，破卒次之；全伍為上，破伍次之。 是故百戰百勝，非善之善也；不戰而屈人之兵，善之善者也。

孫子說：戰爭的原則是：使敵人舉國降服是上策，用武力擊破敵國就次一等；使敵人全軍降服是上策，擊敗敵軍就次一等；使敵人全旅降服是上策，擊破敵旅就次一等；使敵人全卒降服是上策，擊破敵卒就次一等；使敵人全伍降服是上策，擊破敵伍就次一等。所以，百戰百勝，算不上是最高明的；不通過交戰就降服全體敵人，才是最高明的。

要贏盡 攻心先最重要
唔好再講咩 人一藍 腦便殘 見到深藍 內地人就放棄
有無諗過對家連腦殘都說服得貼貼服服
巴打絲打 個個咁清醒 無理由吸納唔到班藍
輿論戰贏必定可以一鋪清對家袋 而不費兵卒 千祈唔好懶

民陣大遊行

玩選戰，後生仔唔理選戰，
不過佢地好緊張

我地製造左一個即時嘅問題出黎
然後對家用左呢張牌 做咗個即時嘅解決

如果對家玩柔
我地硬
咁就等於大家角色調轉咗

以前係因為林奠黑警硬
我地相對柔，點升級都唔夠佢地硬
所以件事合理

但佢地如果急轉彎變柔
我地唔變陣繼續硬
其實當初因為政府不仁而同情抗爭者嘅人
雖然未必即刻轉向咁嚴重
但一定會再諗吓我地其實做緊乜

如果十八區都掛美國旗感謝美國議員
實激到共狗一肚氣

多謝幫推

佢地星期五自己堵埋一份咋
tolo 果邊開返一條線都仲要比狗自己block 返

製造混亂然後星期六日想爬上道德高地
我地係文宣時間

今星期好多連儂牆都貼唔切, 大家做野

和理非進場搶民意 加強文宣 唔好俾對家搶道德高地

感謝黃店，感謝外國勢力咩都好啦

民意戰係重中之重，
因為從來係沒有暴徒，只有暴政。
所以，會吾會周末可以多返啲和理非活動：人鏈、電影放影會、連儂牆、摺紙鶴、公祭悼念、唱聖詩
從來想和平既都係我地，從來被斯壓既都係我地。

手足，和理非、勇武係一個共同體，互相背負住大家既期望。我地做每一步都要對得住個運動。要對得住已逝者。要對得住比人捉在，等上庭既手足。

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

對家溫和，我地都温和

而家係時候重提再強調五大訴求，搞大型遊行，和理非到不行，拉中立市民支持，推黑警為市民仇恨根源先

agger

希望民陣出手

Pish

和理非大遊行

推到俾民陣見到！

P牌假推
勇武左5日 不如到返和理非上場！
等政府 藍屍 五毛收皮！！
之後再轉返做勇武

網傳
注意:聽日下午三點 成班藍屍會去紅隧清理 佢地有機會會早集合. 請廣傳

推 又係時候唱歌摺紙
嚟一輪溫和形象先
近排國際社會對香港好敏感
日本戰線已經搖擺緊
雖然好怕一停就開始清算...

Bump

對家有老解黑警射住 勇武 和理都做乜都比人捉 你不如諗下有咩計好過

情況非常危急 人民打人民 中共咁多年都喺靠佢統民心（呢個世界on9一地都喺）

一定要大搞文宣
一定要大搞文宣
一定要大搞文宣
一定要大搞文宣
一定要大搞文宣
一定要大搞文宣
一定要大搞文宣
一定要大搞文宣

唉
可能真係要磨時間先赢到

都岩

依家仲搞到大遊行，唔好講笑啦
真係比你有個場，未開始就已經 tg 放題

佢普通捉人，我地咪游擊，玩宣傳，散播長輩圖，賣慘
佢大規模捉人，我地咪有道理升級

可能真係要鬥拖

啱啱睇Viutv
班藍絲清路障
勇武阻止
搞撚到好似我哋兇鳩班市民咁
營造咗一個 我哋係搗亂分子
個班先係和平不滿【暴徒】嘅市民

畫面感極差
唔係話叫勇武散水，但要幫手諗辦法解決對家呢一招

我喜歡你呢招

襯佢地玩溫和路線，我地都轉返場和理非遊行

和理非美國棋出場，勇武休息。一路集氣，一路等星期一人權法。

點睇？

呢招真係好毒
休班老解唔打得
打咗人地「合法自衛」
開真槍實彈射人
只能眼白白睇佢清場

頭先我甚至一間懷疑自己係咪一直做錯左

所以先覺得大家要調節下

1116事變

agree
呢幾日見步行步好似較好

文宣開始！！！

我哋有冇做錯都不割
但係政府出咗招
我哋唔係唔理佢 負皮就得 一定要諗辦法拆招

堵路其實時效係每朝 7~10 呢3個鐘

其他時間咪由佢清

紅磡隧道呢兩日必定失手，建議埋大囉番個尾彩

無可能動搖民意，大家已經歸曬邊
由得佢地清，無須正面衝突
佢地郁手在先我地先還手
睇佢地可以俾幾多錢，動員清得幾多次
繼續煲大警暴、黑社會、藍絲惡行
仲有解放軍介入，其實係好嚴重
今次主動清垃圾，下次隨時動武

不過我覺得黎明行動可以緩緩先
連續咁搞法難免中間派、藍絲會有怨氣
都要俾大家回一回氣
或者set deadline，到時無回應再繼續黎明行動
今個星期重點吹谷選舉先
同睇睇美國人權法案點

玩返和理非美國旗遊行啦

比佢地返三日工，之後再封過

笑死 叫民陣遊行

不了 民意冇撚用嘛

從來都無放棄
但係好多人放棄

當挑戰玩遊戲咁其實幾好玩

連儂同傳單手足要再次出動

人地sell温情，我們不能再塞路放火，否則一定步黄背心後步

無錯

每次既升級係要畀佢地習慣升級
今次五日，停
下次十日，停

咁佢地反响唔會一下子咁大

當初神獸火魔都係咁
對家依家都慣左呢啲場面

升級係要畀啲人習慣下

咁行動間既空檔可以係休息加大量文宣同和平集會之類

如果港共打民意牌可以令到d on9黃轉藍
果d真係on9黎
可惜香港真係有呢d on9

唔係仲驚TG ar?